Bienvenue sur le git du FramaDVD école !
Toutes modifications doivent êtres réalisées dans les branches !
Pour modification demander une élévation des droit @The Super Geek.

*Pour le moment c'est @Axelos qui s'occupe de l'interface du FramaDVD !